平過一盒飯$33有 50GB 高速數據！百佳都買到！

其實有時覺得，喺香港生活真係幾黐線，有錢當然無問題，但絕大部分人其實都唔係好多錢，問題係人工永遠追唔到通漲進度，而家就算食餐飯，都起碼 $40 Up。但估唔到唔使一餐飯嘅價錢，可以買到一張 50GB 數據卡，而且速度仲唔慢𠻹！到底講緊邊張卡咁黐線？

3HK x 百佳
講緊嘅係 3HK，夥拍百佳推出 SoSIM 儲值卡，呢張卡癲在超級平，只需 $33 就可以買到，包 50GB 上網 (爆左限束唔低於 128kbps) ，而果 50GB 速度並唔係慢速，有成 42Mbps。都未夠癲，開卡仲有獎賞，包括有 50GB 社交媒體數據 (有 50GB 獨立比你用FB, WhatsApp, IG) 、歡樂通宵數據 (23:00 - 07:00 唔扣 Data 用量無限用，但速度為 7.2Mbps) 以及 10,000 通話分鐘，開卡獎賞有效期為 120 日。真係平得好誇張。

仲有仲有，呢張 SoSIM 儲值卡，仲有得增值𠻹，唔洗月月換卡，都可以保住每月 $33 呢個價錢 (data 仲多咗10GB 變 60GB) ，真係「疫市價」。不過，過咗開卡獎賞嘅 120 日之後，就無包通話分鐘，不過通話分鐘都唔貴，只需 $0.05 / 分鐘。

SoSIM 儲值卡購買詳情
賣價：$33
數據用量：50GB
數據速度：42Mbps
開卡獎賞 (有效期 120 日)：50GB 社交媒體數據、歡樂通宵數據 (23:00 - 07:00) 以及 10,000 通話分鐘
基本通話分鐘：$0.05 / 分鐘
行政費：$0
可否增值：可以

至於呢張 SIM 喺邊度買到？全港指定 10 間百佳超級市場 / FUSION / TASTE / INTERNATIONAL 率先發售，稍後將會在全線百佳超級市場發售。

首階段指定 10 個銷售點包括：
1. 第一城 (銀城商場) 百佳超級市場
2. 愉景灣 FUSION
3. 統一中心 (金鐘) FUSION
4. 都會駅 (調景嶺) FUSION
5. 樂富廣場 FUSION
6. 元朗廣場 FUSION
7. 嘉湖銀座 (天水圍) 百佳超級市場
8. 馬鞍山廣場 TASTE
9. 東薈城 (東涌) TASTE
10. 長發邨 (青衣) 百佳超級市場

窮撚恩物

120日夠高用量既巴絲玩啦

叫果d用緊200蚊+ 過15gb就限速5mb嘅爛3用戶情何以堪

仲要社交data分開計
50GB毒撚可以夠用一年

3上到網先得
上唔到幾多gb都冇用啦

見鴨記最平都100蚊30GB
誠哥真係CLS

最尾個日用爆佢

無野了原來30日要用哂50GB自膠

33 * 12月啊大佬,都係貴過鴨撩雞

都平過月費plan

每個月33蚊有50GB ，如果用得晒就真係好抵

每個月$33有50GB , D咩$78定$88 5定6GB plan係咪死得

50GB 120日內有效喎

仲要社交app唔計data

鴨記個d 30GB可以用成年，佢呢張剩係用一個月

sun mobile果d 88蚊5gb玩撚完

平過年卡

仲想點 開片睇唔洗再計住計住喇

誠哥係唔係暗示我地唔好上台

我買鴨記D sim 2,3舊水有7GB
夠出街用成年
你每個月33蚊用成年成4舊水

高用量咪抵 lor ..
一張幾十 G 年咭夠用一年果 d 邊有得比較..

就算每月33蚊 都好撚抵 咁上台黎做咩

一個月比一次$加多張電話號碼卡
都仲平過所有5gbplan

誠哥賣太空卡

不嬲儲值卡都抵過上台好多，而家仲要部部機都有雙卡，一早轉用年卡好耐

一見到都諗起Kingsman同Watch Dog 😂

要安全就唔好喺超級市場買
有CCTV

SPLM

任用個隻50GB得30日有效

打自由鳥？

3 唔係都係誠哥嫁咩, 講到好似串3HK咁

誠哥佛心

社交 plan 加多 $48 180日 .. 即係每月多 $8 ..
$41蚊有 60G + (社交 50G + 無限 happy hour + 10000mins 通話)

係esim 就正

我買完再搵幾個fd交換,到時邊個用邊個邊度買既我都唔知

想轉但係咪一定要換埋number ?

哇屌 33蚊50GB 42Mbps
用緊 78蚊5GB 21Mbps

50GB可能屋企唔BT都夠用

我而家屋企用緊 4.5g home broadband 50gb 夠我用1/3個月
$99 夠屋企上足一個月網

冇約係身你咪轉用其他平plan
數據用呢張囉

lmlm

lm

只要你一次電話都唔接，就唔會中通話$0.05/分鐘個伏，長開wifi 只聽whatsapp 電話，唔聽不明來電

買俾兩老用都好

想cut鳩左個plan佢轉用呢個了

擺明係打黃萬同鴨聊佳

速度可以接受

但有無得用返原本個電話號碼？

誠哥竟然倒自己米
Between Android機或成最大贏家

聽日掃哂D卡佢炒先

33蚊買50gb 4g全速 我諗正常33蚊應該買到3~4gb

我覺得幾抵， 完左個21MB 約都可能轉用。

就算聽都唔貴 聽足一日先72蚊

哇好平。
加拿大好L貴，一個月$300得10gb

去番鴨記買番3出個啲啦，100-150有30-50gb用一年都得

我爛3下個月完約，係咪轉個最平既plan再買呢張野就得，我xr有雙卡，求解答

好似無 MNP .... 比 spare 機 , wifi egg or ipad 用 lor
用黎睇片都最好..

放落IPAD用一流

鴨雞好似係用中移動喎

11雙卡 不過買左valueGB月中轉

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

50GB 可唔可以睇YOUTUBE

佢租用誠哥仔條線WOR

誠哥

有冇得用依家個num過落去

首階段指定 10 個銷售點包括：
1. 第一城 (銀城商場) 百佳超級市場
2. 愉景灣 FUSION
3. 統一中心 (金鐘) FUSION
4. 都會駅 (調景嶺) FUSION
5. 樂富廣場 FUSION
6. 元朗廣場 FUSION
7. 嘉湖銀座 (天水圍) 百佳超級市場
8. 馬鞍山廣場 TASTE
9. 東薈城 (東涌) TASTE
10. 長發邨 (青衣) 百佳超級市場

港島區冇

頂，尋日先續左約，唔係咁玩我呀麻

好快 快過smartone

要轉電話no 睇你o唔ok囉
同埋講電話要計錢

等減價戰

金鐘唔係港島？

呢到有一個

tg dl咸野必買

疫情下啲人少出街根本啲網絡基建仲有大把位剩
十蚊賣出嚟都係賺啦

睇漏眼

+1 已經甩身

想知上台做乜鳩

屌 半年前先續左

3自己都有，用咗兩年

屌你岩岩先續左3台
228$ 任用數據王

5mb屌你

俾賓賓用架

鴨記末日

大佬33蚊
你俾7.2mbps我都抵到爛

DATA用量可以keep幾耐先？如果好似club sim得90日50GB未必用得晒wow。

其實可能真係有陰謀
冇理由玩爛晒個市場

5Mb任用數據王都續

但誠哥都要賺$48

為左你個心好過D 入電訊台睇下啦

已經續左2年

2～3舊7gb ?
鴨記， 數碼通，3，CSL 都係150蚊有40~60gb喎

已經開賣緊?

巴打你停留左係2月 ?
正常返好耐喇喎

屌，有得轉號碼實用。

有無得share WiFi ? 村屋救星？

算可以嗎

$140 5x gb

雙卡可以一邊用$33數據 一邊用上台plan電話號碼？

號碼轉cheap雞plan, 呢張share wifi?
缺點係要雙卡機或者帶2部機

咁抵，應該好快收皮

轉clubsim 最平個plan 幾十蚊個月

數據用呢個

0.05一分鐘
打足一個鐘先3蚊

好抵買定一打放係屋企

有冇得mnp?

呢度有人一個月50G都唔夠用
然後開PO鬧人假無限

黃萬都係3HK

轉呢個plan+33未無敵？

開卡仲送10000分鐘，淨打電話都好抵

CLS
其本上一過30GB
咩台都會鎖速

屌正

根本買唔到

可唔可以入wifi 蛋？

咩牌子

當然可以

Smt 有 $24+2.5 一個月無限分鐘 NMP
加埋呢張iPhone玩 dual sim 真係可以平玩無限數據無限分鐘

要加$18隧道費，但應該都最抵了

入wifi 蛋 23-7都無限data?

屌你老尾
利申3用戶

但屌
岩岩先續左約

FUP 60GB
最後應該得5mbps
再賤啲可能1mbps/128kbps

但講真，一個月50GB
唔係鳩播片都幾難用曬

堆平plan全部仆街

誠哥賺夠？

呢個plan 好似無得 MNP/攜號轉台

就算有都唔建議攜號轉台,呢類二奶plan出事時好煩下

原本駁左銀行的no轉最平月費plan
data用呢個儲值卡

攬炒 攬炒 攬炒

如果有得攜號轉台既就玩撚曬

打錯

見個網仲話可以轉esim
esim + sim, pixel用家喜訊

有無得mnp

42Mbps

都好過百中4g plan
起碼200的5g

佢噉寫好似係60GB都 fup
用過3就知佢個fup有幾賤
到時可能長期128kbps

雙卡咪得囉

我以d一個月用得10GB到既人有咩所謂
以個plan一半都未用到

放落sim卡router得唔得

呢個卡最正係按月計
唔對路咪轉第張
唔洗簽24個月硬食

唔係用120日??

都係
最重要係唔好一次轟幾舊落去

睇電影,串流app大約燒20gb左右

用哂50gb係咪可以加錢買多50gb

唉屌
我上兩星期先簽左24個月

嘩

十年都夠

年卡就會考慮，原來只有一個月

應該換儲值卡 有隻3既365日60gb加30gb社交
通常鴨記賣170蚊 42mbps又係

一個月都係12蚊左右

年卡返鴨記未得

年卡係做緊一年幾十gb
有一半gb限社交app

其實會睇youtube應該唔夠用

年卡無$33 50GB....我中左伏買左ABC(CSL)...成日load 空氣

究竟堆98蚊7GB 21mb plan點生存

On9囉 貴一貴都係load空氣

張卡有效期120日, 個50GB用30日

有冇得share wifi 比電腦用

正 聽日去買應該無撚晒

佢咁樣做爛市 應該全世界都轉用33蚊配語音plan

每個月50蚊左右有50gb 全速data

仲有邊個on9 會用幾百蚊plan

都ok呀 但你用咗20gb

線同發射站都鋪好 成本固定 反而佢咁招客 3hk客仔

誠哥只求打個和 希望大家用得開開心心

部機冇得雙卡既點樣可以用到張卡同埋wts唔改

我屋企手機用wifi一個月都用唔到50GB

姐姐恩物

唔怪得啲賓賓長期video call 啦
佢地啲data仲多過我地

主號轉去萬能卡唔開data plan
$10半年，之後每年$50增值
淨係用嚟講電話+keep主號

入200蚊=180日360GB 數據
入400蚊=365日720GB

同屋企wifi速度一樣

其實反而想知有冇得用緊電話號碼轉返儲值卡...想轉返100蚊有一年30G 個D

爸打 早兩日買左張年卡 $80 20gb

唔係講笑, 我家用寬頻平均1日可以用60GB...試過寬頻公司打黎叫我upgrade

sunmobile 個 得閒講 月費 $16
連遺言信箱,唔少儲值卡開信箱一個月5蚊雞

承諾期內，客戶可免月費使用增值服務包括來電接駁組合、留言信箱、來電顯示、來電待接及電話會議。承諾期屆滿後將會自動取消。

養號碼應該hello sim最平？

iPad 用儲值咭有無問題？有些儲值咭功能要打*127*026#之類，iPad 搞唔搞到？(用緊Galaxy Tab想轉會)

用雙卡機
Club sim剩通話$28，用來過台
之後買呢張卡
$61就有50gb 無限通話

如果講電話用量唔多，純養號的話，可以將個號碼 mnp 去儲值卡度，半年增值一次 $50

咁就值回票價

push

club sim $28 plan冇留言信箱

好撚正啊屌！

用兩部電話

120的確唔算長
但係夠平
又可以支持下李家
唔怪得D細電話公司做做下都想做埋寬頻服務

萬能咁平？
我而家用緊卡巴人，50半年，淨講電話其實用唔晒

分享wifi咁樣?
得尼個方法?

點甩

係，一係換電話
再唔係等下睇下有無得 mnp

電訊台有人教解約

唔知幾時有衛星通訊全球電話服務

可以用舊電話屋企當hotspot 用，不過50gb未必夠

吊…每個月百幾蚊先得個6GB

番night正

咩係mnp

年卡平均12蚊
如果3個月用唔爆50gb
咁其實年卡有so好多

但如果百佳卡可攜號
咁就真係年卡末日

百佳就黎連電話都當日常用品咁賣

每月33，不如用年卡

咁撚屈

嘩呢個要推

其實係點 33蚊60日？
佢好似無話開卡即扣到零 只係話預設服務組合 即係我仲有30蚊
跟住又唔洗服務費
即係我第31日攞個33蚊申請多個月？

呢幾日３街站，出左個５８，６８定，７８既５，６gb上網plan 好吸引

真係on9

張卡33 抵好撚多喎

屌我買luck sim用左300蚊

屌你老母我啱啱先買左lucky sim 300蚊100Gb

點解
張橙萬就快到期，如果用以用呢個價可以續年卡命一頭半個月都有得諗

仲要同年卡一樣行42mb

33蚊喎
真係跌都跌咗
33蚊其實賺咩

多D幫襯誠哥
等佢快D出個5G PLAN都好

粉萬90gb都唔駛200蚊

其實本身黑卡24gb已經算平
而家33蚊仲抵 痴線

電話號碼可以keep?

感覺係先買一張實體SIM卡
之後係玩帳單增值(百佳)

幾時有得賣 ？

換卡好煩喎

有冇得帶number轉台先

聽日狗衝先

點解An機贏家？
XR開始有雙卡

插唔到sd卡

等睇3之後太多人用 慢到仆街

咁佢出個mo+ /mosim做乜

而家最平太空卡幾錢張?

6,7年前玩緊$100蚊7張

可以mnp嗎

但會唔會成日要轉電話號碼？定可以無限延期

點會無，d設施就一早係到，你多人用同無人用都係咁多cost，一定你有幾多cap幾多

聽日去買返張

Keep自己number幾十蚊+$33 抵過市面無限
但用兩張sim會唔會好chur電

轉上台電話做淨電話plan 再加呢張卡係咪無敵

但一般暗地有市場協定
寡頭壟斷唔會造爛市

社交MEDIA唔包YOUTUBE
但係有 IG FB都歸類係社交MEDIA

電話冧巴 綁定左好多 apps / 2FA

推

應該係愈黎愈多人轉5G
4.5G 多左好多空位
唔賤賣都係用唔滿

雙卡機變成主流
上網同電話NO.分開計比而家組合PLAN平好多

完全係英國個種
Pay as you go

窮人恩物

雙卡機
但有插sd card就係得入兩張sim
3台下年完約 有得帶no.轉sim實狗衝
利申 s10

30日睇直播都用唔晒

今時今日仲有幾多人日煲死煲電話
都用哂wt app果類app啦
0.01蚊每分鍾 毒撚真係一個月先1蚊通話費都唔洗

你睇下csl 3g仲快過4g
我睇5g到時可能都差唔多

正式進入5g時代 4g變賤價
但真係太賤

唔洗再就著用data

唔插sd卡無咁方便

其實賓賓卡咪又係賤價，係平時食水深姐

3上台漫遊數據最抵用
最高性價比一定係3

兩三舊水先得7GB?
你係咪去咗黑店？

雙卡用來上網?

可以

幾時有得買

Are u kidding?
閒閒地都62

講咗咁耐無人知幾時有得賣 😂

百二定百三蚊都26gb啦
專業小小好唔好

基本數據50GB得30日咋

鬼叫啲人完CONTRACT唔換過個PLAN咩
識玩就梗係焗佢出其他OFFER唔係就轉台架啦
隔左2年仲用舊PLAN自然就冇新OFFER啦

屌 啱啱先續左新約

3好撚過CSL load空氣.

平過月費, 貴過年卡. 比d高用量用家.

其實 $33 蚊 50 GB, 正常用當家用PLAN都得.

咁真係抵屌過年卡

上台一向on9, 無上台好耐

有咩超抵儲值卡
可以帶 no. 過去

再加埋呢張
雙修無敵

出街share比部notebook用

即係笑鳩唔係雙卡機既人

未用過雙卡
唔知概念係點

假設
sim 1 主號
sim 2 數據

想打電話用 sim 1
想上網就轉 sim 2

係咪要轉嚟轉去？

部機無雙咭係咪無得咁玩

你係咪戇鳩

咪撚用3HK
想知點解入電訊台

平到，出年一月完約玩dual sim

好過YUU

強貼留名

岩我呢啲住唐樓無光纖入屋嘅人用

不過想知可唔可以些牙 WIFI

包電話號碼?

玩雙卡表示

9成得.

減一半速度，得21 ，用全速要138

可以用 LTE router

唔使 除非你用LTE 打電話

幾時有得買？定係已經賣緊

好正 ..,,用緊3 168 仲有1年先完約

平均係得30-60
投訴過 smartone係咁答我
少人上網就會快少少

上台有5G

56k收皮

首先你要部雙卡雙待電話 正號用最平既都得

呢種年卡係 每個月60+30 定 365 日內60+30？

每年。但用晒同number可以增值

真

33蚊個個月換一張啦

雙卡呀，一張卡keep number, 一張淨上網

根本就係月費markup cover 廣告，人工，租金

百佳好似唔多貨淨，要買就盡快去百佳

月費行政加乜費乜費都20蚊打底

自由鳥末日

做爛市
係咪用黎打hkbn同黎緊5g

自由鳥可以mnp 同開旅行plan

你都戇鳩，玩儲值咭邊關事

係 得防暴先係黑警
交通部唔係

3HK不嬲當1KB＝1000鳩幾KB計
打一分鐘電話當你用咗幾十分鐘通話時間
唔信可以試試

好似未低過 50 打機未lag過，
出面行開幾多？ 100mb ?

一直都用緊儲值卡

醒目

我屌...
SmarTone 仲續左交緊318一個月4.5g
D仆街sales仲要話係平plan架啦最平依個
比個優惠減60蚊6個月

3 台用家變雞變公廁

Value 激都打埋

年卡用到1年

水魚先簽約上台，漫遊信用卡任佢鋸

倒轉諗 當你100-150月費PLAN
當你而家拎多30蚊出黎買
一個月有多50GB高速數據

年卡data 少咁多。班大戶屌晒鬼。

我爸媽已用夠
我約滿之後都咁玩

毒撚有社交嘅咩?

clubsim 冇得淨係買28蚊果個通話plan 既？話最低消費係$50

MNP prepaid, 用幾多計幾多, 到期前增值一次就得. 唔係24小時煲電話粥一定夠用.

0.05 1分鐘ja

儲值卡都有賺
月費上台直頭係暴利

請問雙卡機可以咁用？ 即一張卡無上網，但另一張有， 可以令前者都上網？share data

賣哂？

Set返打電話用1號卡 上網就用2號卡

本身冇club sim 張卡bor

一年慳3千蚊
夠買機票+酒店去日本了

但， 我常用１號卡wtsapp tg等註冊野， 即令１卡收到２卡射出既data?

部手機會用2卡data黎上網架喇

依張卡個使用期太短得30日
如果用到3個月 我相信全部年期會收皮

用到3個月就未必呢個價la.
年卡同呢d月費卡唔同products黎, 真係打死埋堆年卡咩

我平均一個月用20gb左右(年卡撚)
如果用到3個月我一定狗速

咁先進架？我女仔唔識呢d

近來想幫家人上台 但要簽２年約 先做到７８蚊一個月。

即我買雙卡機，就可以令本身既卡， 做到 連左data既效果？

收註冊sms呢？

1個月用20GB, 年卡都唔平la.

呢張係比d平時睇片開4k同村屋/唐樓無平線用. 不過最主要係佢唔使出鴨記買, 應該會有一批上台撚轉會.

2張卡都收到sms. 唔使理.

whatapss個d no#係登記唔係通話, 全部用data/sms驗証. 你上到wifi, 拔左張sim卡都會用到.

唔該巴打 咁我買部雙卡機， 再買年卡 射data去卡１， 就得

有咩非大陸雙卡機推薦？ 無乜budget

屌 我用緊family plan 3 sim 20GB 4.5G 1Gbps速
Total收228$ /月

不過出街用42Mpbs唔掂 撈好慢

你叫21Mpbs以下果啲情何以堪

幾時有得買，想9衝

遲下買張比副機用

Xr用雙卡慢到嘔，試過淨係一張卡用副卡位都慢過平時

Now

我諗唔慢得過而家既3，假無限，我上fb都load唔到，難得合約到期，轉個最平既plan好過

3上台用家表示
今日上網速度好慢，又好lag

我都用緊3無限data，我覺得幾好喎，咩都load到，Netflix, YouTube,打機

係話呢一年簽落嘅plan先出事

慘

我係2年前既plan黎，都出事，慢到想死，可能淨係得我係咁啦

唔撚怪得3宜家越黎越慢

屌 叫佢地咪癲啦 2020 仲21Mbps，
講緊係Mb 唔係MB，換返先2.6MB

長洲都行緊6MB啦
一般家居上網都去到1000MB啦

我剩係出街用wtsapp fb ig
有時睇下twitch live，以前300Mbps都嫌慢
Twitch 食bandwith勁撚過youtube

D sales好on9叫我升5g
我話我用iPhone 得4g,佢叫我買Samsung
我話用開iPhone,唔會轉，佢叫我上定，聽講今年iphone 出5g
我屌你唔駛錢換機你免費幫我換呀？

家居上網個啲係1000Mbps喎
長洲個啲係6Mbps 唔係點解啲人會攞4G代替電話線

你張約一半係sales 佣金

我咪用緊呢個plan囉

點用？做server?

一陣去睇下先

搞到想出部雙卡手機

各位ching
咁我e家個電話no.
想轉呢張卡

咁我本身電話no. 係咪會冇左？

要用跟卡果個no.？

當上台客係屎
$128 6G

無得用現有號碼，一定出新號碼。現有號碼自己轉其他平plan

錯啦
係買多咗
執嘢嗰時見就到期就扔咗

lm想轉... 交緊兩舊幾台費就到期
如果想keep舊number可以點做？

鬼卡

雙咭機當後備咭都抵

轉個得通話plan囉 3x蚊一個月

21Mpbs 對我來講夠用，睇youtube 睇到1080 有餘，再高速度要download 大量野先需要用到，如果經常要大容量file 往來就唔夠用。

九十年代價格

家中好多VM...我成日backup 上cloud...
仲有好多Data Backup...

仲未有包膠 ？

Club sim有e sim
28任打 無約 但無留言信箱

其實唔難

好

唔計月費客
比較多錢搵係漫遊+prepaid卡
冇得去旅行 呢啲已經玩完

另一邊廂佢哋有mvno生意 但相信呢輪都仆曬街 分分鐘仲搶緊自己客走

再唔做啲野就真係收得皮

Lm

正常csl 就100up
load空氣就另計
smartone係穩定地慢

想問下 係咪即係33蚊買到50gb數據 頭120日之內無論用唔用得晒
之後想keep住就33蚊用一個月咁?

抗爭plan

keep號碼不如轉imc
一年$98 1000分鐘通話，除開8蚊一個月

Sales係咁架啦
無計啦 你上左台
cut埋自動轉帳啊 2個月先交1次數

無用過自動轉帳
依家諗緊用11換12 轉5g ,個心理會平衡d

俾錢記住用現金
全民抗疫，入超市要包實啲

買左張
好能快足42mb
33 蚊叫其他台點跟

打手講笑？ 圖呢？
我就有另外用1010 既 一定快唔過smartone

+X哥

有冷靜期

俾人掃撚晒未

應該係頭120日 100gb

吊打所有月費PLAN

5g速度如何？
100gb plan?

巴打響邊間百佳買

直接downgrade自己個number去最平既通話plan 然後飛線去新卡

有冇esim

你真係估超人會死錯人㗎喎

尼你老母

可以些牙wifi 嗎 ？

呢個價對上台撚都已經係震憾教育

傻9先上台比佢限速，成堆話咩唔想轉電話number。

雙卡一張養電話number ，幾張上網年卡都唔識

平過你上台仲要快啲

利申用緊鴨記3嘅年卡 50 GB 13x蚊

1010 csl 點都快過smartone吓話
smartone 得18Mbps

係咪真係咁正 出面見到成班人係咁屌3hk係咩事？

33 蚊中伏都只係33 ，自己試一次咪知。

好遠 等佢全線百佳有先

係不嬲好多人都岸鳩姐

順便問下，如果我平時數據用量唔多，係唔係直接nmp去年卡仲好過我轉plan加買呢張33蚊卡。
係未推既都係3,lucky sim呢2張？

Mnp*

下下去鴨記找卡，唔係一般人接受到。

MNP 又太冷門。誠哥百佳賣係創舉。

剛剛諗起配合埋d信用卡優惠， 實際個價更低。

same, 未有呢張誠哥卡已經咁樣幾年
當養號碼10蚊一個月，年卡上網除開1 gb 約4蚊
一個月用10 gb都係50蚊電話費

上台每月交2舊水真係超級大傻仔黎

屌佢老母，岩岩先續左約

其實有得貴少少網購年卡
但係貴完都係平過上台

上台根本昆啲傻仔

10蚊一個月養號碼？
請問有乜方法？

20蚊半年wor，10蚊個月咁貴。

原來你返咗嚟，以為你仲喺克羅地亞

等12出左先有5g先知

csl hello
imc
club sim

imc轉台98蚊一年 1000分鐘通話仲有3gb上網
我貪佢可以上網填好哂資料就寄sim俾你，街都唔洗出

有冇咁正啊

留名 誠哥cls

原來1個月要用哂

用完一個月增值33 蚊係咪又有50gb多一個月

都係3台
鴨寮街買

上年買＄140 得22gb

用緊3冇問題喎

早幾個星期, 3打黎, 叫我續, 但加$10, $98 6GB, 我話諗諗先
睇黎而家可以平D, 養冧巴3X, 呢度33, 最多70, 慳30

係， 可以直接88 續3個月

幫老母問買4g router加呢張卡可唔可行，佢地老野無join上網plan

得丫。

岩岩買咗

有冇得轉esim

可以轉電話號碼過去咩？

電話號碼可以轉其他儲值卡養。

話時話E家有冇3 sim 或esim 既電話....但hk 未有esim...

關咩事
依家講緊3台本身簽話爆15gb係優先順序調低
但實際上係限9你5mb

3不嬲都冇本地esim

樂富好撚多人買 買左3張😂

炒炒炒，炒你老母呀

想問下係咪要直接買埋200/400增值卷先用到一年？
唔係就凈係用1個月張卡就無左？

毒撚上 IG 睇女打飛機先用得快

正
係咪都係一年

keep倒個號碼

原來仲有人上台, 同埋電話唔係雙插卡

有冇得攜號轉落去?

最衰唔係雙卡
唔係既話用儲值卡
+呢張抵玩到爆

咁嬲做咩 買唔到呀
食炒價啦傻仔

唔同plan俾個limit唔同

六年前已經冇上台 用儲值卡

就算你換用左第二張卡
wts可以照跟翻本身登記左個number
唔一定要改

xs max都有

xr咪同xs max同一年

我覆完先醒起

呢間咩公司嚟

有無人計開唔by 如果齋睇Netflix 上網 串流聽歌 一個月用到幾多gb

識人住村要硬食8m/成三舊水寬頻

網站寫入200自動續一年 第三十一日數據加到60gb

輕度用家可以取代埋寬頻

租csl網

[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

唔夠咪開多2張，都係99。村屋3舊真係用呢張好過。

佢上年先續

第二個frd數據要180 加幾十假無限

佢睇完無覆我 明明想益佢

樂富大貨 後悔冇買多d

無

有咩全速 4.5G 同用 SMT 網絡嘅儲值卡推介

馬鞍山

應該得，我無其他電話試

Valuegb 用smt 不過好似唔係全速

咁3 果d78 88 138 果d plan死硬喎

有啲嘢就係得上台至有，呢個就係上台嘅優勢

p.s. 全速 4.5G FUP 無限不限速 $238 用家

試咗 ，可以
雖然low data mode

所以真係要睇各人需要

正，所以轉儲值卡係正確
唔掂隨時轉會

問個白痴問題 係咪無得帶電話no.轉

sim 卡有埋電話號碼 120日？
如果俾多33蚊續多一個月？號碼都會留？

咁樣可以飛線過去好正

慢撚到仆街 1.8mb ?

年卡?

download 30幾M

有無測速？

期望唔高 share WiFi 有幾mb聽下歌 睇到標清片都夠

點解會咁架😭

主卡洗唔洗都要3台，我用cmhk儲值卡加呢張卡得唔得?

地區有影響

勿自爆

ipad 連hotspot 實測 20多 30 m

2. 此儲值咭由啟用日起計，有效期為 120 日。每次增值儲值咭有效期會由增值日起計按增值金額自動延長相關 日數日，並可沿用此流動電話號碼，否則剩餘之儲值額及流動電話號碼將被取消。

如果唔要果50gb任用數據，應該係連33蚊都唔使俾用120日？

狗衝幾張派街坊都抵

好過比ISP吸血 好彩未續 108 7gb

最高見過download 速 40m

講咗十幾頁都無人講用compass visa 係2/12/22日買加增值有92折(要過$100)

應該係開張新卡先有120日延長
同一張卡增值可能無
應該每一張卡都有一次120日時期?

依啲有冇得轉esim

。弱智就唔好衝出嚟柒

有無人玩開4g router / hot spot

有咩插咭機推介 netgear好貴

好似係

好似係
暫時用左半年都冇cut我

做咩自爆
OFCA = 港共機構
有測試編號自然有 log 睇到你粒 IP

見啲人成疊買 為咩要買咁多

利 樂富買咗一張

咁大隻蛤那

仆街啦

lucky sim 啦

中銀500送70添。
有呢d信用卡既人自然會知道，冇既亦唔會特登申請，冇乜意義。

唔知攞唔攞到你部機 IMEI

又有得炒

是咪可以CUT自由鳥

一個月一張囉

真現用csl未想好轉邊間，一睇就彈起準備出門，係見到清單D店都唔係附近先攤番低

csl個網一斷，一係連wifi一係等佢好，先可以去check到底仲有冇data剩試過一個星期都連唔上，一睇仲有成G，佢老母

想cut鳩左個plan佢轉用呢個 ＋1

馬鞍山屋企

無分別 反正有日港共要連登交個人資料 都唔到佢唔交

咩阿 你明明住黃大仙

IP都唔洗check

我信連尼住

重點係多咗呢班人
爛3個network一定仲撚慢
我屌佢老味

諗起 Kingsman 第一集

驚死會斷貨

抵屌 其實好似上面咁得1mb都得

33蚊 誠哥你係得既

第一城百佳，大貨任買！

叫連仔刪回覆先😭

應該係

之後可以再增值48蚊 180日有下面呢d：
50GB 社交媒體數據
「歡樂通宵」無限數據 (適用於23:00 - 07:00)
10,000分鐘本地通話

未玩過呢啲卡

想問一下係咪開呢啲卡一定用唔返原本個電話號碼？

咁係咪要長期keep兩張
一張定期增值用嚟keep返個號碼 (費事比人重新登記whatsapp)
一張就平時換入去上網？

點樣可以keep號碼用呢張？

幾時先全市賣

年卡行左好耐 一早已經抵過月費啦
仲個個月交月費真係得老人家先會 因為佢地大部分對流量控制無概念 唔識咩叫GB

攜號轉台都係90至250蚊用足1年 轉台填資料都係3分鐘內完成

卻百

超平，聽日去掃返十張先

可以用舊no？
屋企人cmhk終於完約 正想幫佢搵過間

已入手

我一個月用90GB就唔同

都幾燒電

話明攜號轉台緊係帶走號碼 唔係填表做乜？ 買張獨立年卡就乜表都唔洗填 一插即用

金鐘有好多

21 Mpbs 用NowPlayer 睇英超直播超順

岩岩入左張

cls

各大電訊商sales即將失業攞綜援做地底泥

應該係炒家拎去賣.

電費貴定係月費貴?

年卡撚窮開係咁, 唔好笑人地.

利伸: 年卡撚+HELLO.

我唔想爆頭啊

買一張放iPad用

喺金鐘好多人買呢張咭
着住件推廣T恤嘅阿姐根本連講都唔使講

多d號碼選擇，同埋你$33續10000分鐘 reset 90日？

之後間間百佳都有 炒條撚咩

好撚快😱

岩岩搵到隻平價插sim router

Tp link mr100 支那公司有無伏？ 資訊安全方面

tp link 已經係伏

用netgear 啦

我知 但係插咭機 真係無咩選擇

M1要二千幾 夠交兩年寬頻錢

最絕係用舊電話share 但食電

實有HEA西, 或者賣比遊客/支那人.

甚至鴨記自己拎去賣

或者唔排佢係牌街坊既.

有D人會續, 有D人reset.

不過新 no# 太多野玩. 33$買個 no#本身己經無蝕.

可唔可以分享data架？

最平應該係呢啲

最慘係用唔返自己個number 唔係實轉

統一中心仲有個sales 係度向每個用自助收銀機嘅客sales
d 平價plan應該今次仆街了

可以帶number嗎？

岩岩續左2年160$ 12gb 4.5g

好7

上台卡轉儲值卡，再買多張33 蚊上網卡咪得囉

第一城仲有無。。

屌,仲快過我月費plan
不過開唔到VoLTE

其實我睇唔明點樣先有60g一個月，係咪用足一年都可以60g?

點解會咁理論上越多人用同一台會越慢

賣晒

邊度賣晒

問佢先拎出嚟, 掃左幾張

社交app好垃圾
不如多普通用量仲好

上台唔撚掂啦
識玩就唔駛講

點解你咁撚快我係咪有野未set

一個月買咗幾十蚊有50gb唔限速仲抵躝啦

鴨記咪有cctv
識玩就包寄啦

激卡一向貴價
仲要好撚廢

買哂咪有貨入
到時你躝咗冇得炒條傻鳩

冇得 如果有就一早冇哂上台服務啦

上門

明顯係csl卡
但3台仲平過此卡

用完咪下張
33$有張仲唔夠平

上台唔嬲係垃圾反智用家

唔可以

去冇cctv接收嘅櫃

其實你地係咪傻q左
買太空卡又點會知你買左邊張卡邊張號碼

咁全速 4.5G FUP 無限不限速要用返 SMT 網絡有邊張儲值卡做到

我無set過野一開即用

3HK：

呢類長開會唔會過熱唔穩定？

雖則我單一流量唔會太大

絲打住邊區 好似話關地區事

50G只可以用於社交，10G係任用data?

唔會LA . 咁熱過熱, NOTEBOOK咪仲驚過呢D手指.

已用，2個鐘已經用咗2.3GB

其實我機場後勤區試,無人咩梗係快啦

3轉3呢？

唔得, 要轉其他台先可以跳返去3.

即係轉去自由鳥再轉？

衝咗去買 好掂

梗係知啦一插即用知你係邊度用家

屌,3台已經夠慢,仲要出埋d濕鳩卡,完約一定走

激卡年卡做到4g全速 儲值卡好難做到唔限量
做到就上台托鬼咩 上台要俾個人資料又要兩年期又貴sell多廣告多

係60G 再加50G 社交再加半夜無限

抵到傻

Volte好似冇咩平plan用到，除咗自由鳥

所以呢個咪就係儲值卡嘅優勢所在
上台係畀對速度同其他嘢有要求嘅人
唔係咩垃唔垃圾反唔反智
同儲值卡係兩個定位嚟

所以呢個咪就係上台嘅優勢所在

通宵無限數據，可以cut自由鳥了

搵咗成年都搵唔到張咭嘅真人

半年前先join左smt $118plan
如果cut約會點架

你問smt會唔會好D

有咩tg group呀？

唔知之後會唔會可以帶number轉呢張咭

如本地流動數據用量用畢, 所餘之社交媒體數據將同時不能使用。

再買囉都係$33 仲想點

年卡呢個價錢
全世界收皮

$33 120 日

$99 咪變150GB年卡囉

想問下過左120日有效期係咪就要換新卡？定係充值完就可以不停續落去？

5mb快唔快

屌你老母 $146 6GB

元朗廣場已無貨
跟住我去嘉湖銀座掃左20 張

買咁多做咩
你第二個月多10GB 唔係仲抵咩

留名

我朋友都要10 張，幫佢買埋，同多個號碼叫foodpanda可以免運費一次

去鴨記掃20蚊卡仲好

我而家用緊中移動238 蚊50g ,岩岩11 月到期，而家岩岩好轉33 蚊卡

中移有volte

想問呢夜晚係咪一定要限速？
有冇得揀半夜扣data唔限速？

如果只係睇片，7.2 都夠晒用

7.2 mbps連 1MB/s都冇喎
睇1080p唔會lag咩?

即係點搞?
搵間最平既電訊商養電話, 唔要數據plan
然後雙sim卡咁用張33蚊卡? 張33蚊卡又駛唔駛每個月換??

33 蚊唔使月月換

每個月或者一次過增值就會自動扣
不過試用一個月先
咁多人用會拖慢哂

入咗二百係咪用曬個50gb 就會自動扣33蚊？定佢會完一個月先扣？

每30日
所以31日果d月份個扣數日子會早左一日

有冇得迫佢用完就扣定買多幾張

如果你30日內會用哂50GB, 呢張卡未必啱你

如果唔介意用支移，kabayan 會比較啱你

仲有咩介紹
33蚊有50gb 42mbps 已經勁抵
我買三張都係99蚊

雙卡， 你留電話唔上網三十幾蚊一個月， 加埋一個月七十蚊

支移kabayab 頭20GB 高速 ，之後唔限量2Mbps
睇你個人需要

當佢70蚊一個月
我可以有100gb 11-7無限
100gb 點都夠用

可以keep 電話no.?

Fyi
Kabayan 係 俾110蚊用3個月

唔係有10000分鐘比你打咩

呢張如果有mnp

所有plan收皮

可以買兩張以上輪洗用

入定100 變180日 第31日 變60gb數據一個月

仲有邊度有得賣 仲以為好多人放上網賣

中英同中印有咩分別
原本拎左3張買 見佢話中印就轉返1張

有冇巴膠用成點

唔洗輪流架
用曬手動入code 開plan 就得

由開plan 日起重新計30日

用緊sunmobile 98 7gb, 好唔好即刻cut咗佢

宜家支那移動免費送卡同佢門

送都唔撚要

俾人監視

無分別 開心使用中

銃一中心好多

ssp 有張$68 32GB 年卡...

想問嗰50gb任用數據係咪最多得30日？有冇得extend?

轉玩儲值卡啦
抵玩好多

入$200 張卡變1年

張卡嘅有效期係會extend到一年，但每個月啲data 都會reset, 所以應該得7個月可以用50 gb任用data?

屌啱啱續咗幾個月，宜家cut又要賠好多錢

50gb唔係可以不斷續咩？

33蚊一個月
唔洗就住用有50gb係邊度搵

可以，但咁即係每個月都要俾33蚊，即係一年要400蚊
咁樣如果每個月用得少 (我用5gb), 會係年卡抵啲3hk 張年卡140蚊夠我用8個月

儲值卡不嬲係最抵玩 不過係麻鬼煩要充值 又冇得mnp 更何況 其實暗plan上台出機除返開都唔會貴
我就用緊csl用量皇 200蚊一個月

33蚊唔係30日咩，嗰120 日好似係social web only

我就係諗住好似月費咁
只要速度夠快，50gb好快用哂je

睇av一個月都係10gb
可以睇5個月av

入夠400比佢扣一年
一年之後仲有冇得再續？定係要買張新卡？

有無ching講多次入200變年卡係點
見佢個網講增值200係for半年

200應該只係張卡有效期變一年
但你要入夠400先係有足12個月既50gb

算吧你仲用支移
垃圾不如 呢價錢買其他仲平過佢多多聲

劉明

明哂，即係增左再每月33咁扣

係 但唔知一年後係咪要出新卡 冇得永續

留本身號碼

設定有得set

買左張, 想問下check唔check 到張sim用左幾多數據?

一段睇片
都好難用到50gb 一個月

##107#

即係入$400，1年720GB 任用or 1個月60GB 任用？

幾時多啲分店有得買？

係咪姐如果想keep住用張卡，就要係張卡到期前入錢入去？否則過期冇錢 張卡就會作廢，想再用就要買新卡？

樂富賣X晒

唔增值個個月開新卡好似仲好
個個月有foodpanda迎新

其實最好平, 多Data 同長時間...

係咪送埋電話號碼？

咁仲駛 用家用用上網？

我估係，餘額多過33蚊就自動active多一個月同埋120日有效期重新計過
如果120日有效期最後一日少過33蚊就張sim作廢

係，所以我今日掃左20 張

哇巴打留返俾其他人啦 我買唔到

今日去元朗廣場無晒，之後去嘉湖銀座先有

有無得攜號轉年卡？

WiFi蛋用唔用到？

幾$？

想請問吓你用緊咩plan？

誠哥連印印都唔放過

我2個禮拜前買咗3張，$45張，點知誠哥仲抵

God knows

以前好多人唔知儲值卡低用，而家全世界都知，頂爛晒上台市其實想點

買左張ipt sim2 data 用
凌晨任用好岩我返工用
社交apps 平時用又得
每個月仲有50gb 基本上都用唔哂

有雙卡機

仲有上台必要咩

有必要: d sales要保住份工

個堆卡散晒出去唔好賣. 咪出個另一款lo.

而且SOsim唔係親生仔, 係細公司租3 network出. 有咩事都係死關細. 3唔會上身. 所以唔好太重課, 最好用1張買1張.

又唔port in no#, 成件事最多蝕33$

係

你又知sosim 唔係親生仔

好多喎

巴你3hk 張年卡係邊張?
我想買

咁如果我入200可唔可以用到1年？
姐係每月有幾多gb用？

原來今次真係親生仔.

不過家用小心D, 寫到明. 最後1張用完換1張新, 唔好一野打爆3個月/1年.
file:///C:/Users/AZUSA~1.CHI/AppData/Local/Temp/tnc-sosim-tc.pdf

.日費計劃不適用於點對點程式。如客戶因使用點對點程式，包括(但不限於) BitTorrent, edonkey,flashget, foxy,ppstream, winmx 等而產生用量，或濫用或異常使用日費計劃，則3 香港有權即時取消有關客戶的日費計劃而不另行通知。客戶禁止透過使用日費計劃以進行商業或非法推廣活動

可以share wifi.

網路共享之可用性視乎目的地網絡商設定，3 香港對數據漫遊日費計劃之網路共享不作限制。

屌晒你地老母

幾間百佳都無晒
買多過一張果啲, 祝你死全家呀

入200可以用1年(30日x12,其實差約4份1個月), 每30日有60 Gb basic data + 50 Gb 社交apps data.

有無人知唔支付寶增唔增到值？
如果可以300 送100 超低喎

咁點解上面好似有啲巴打話要400嘅？

買2張load 20套 5g既3仔一流

SORRY hea 睇 , 200蚊係180日 (半年). 400先係1年.

而且一定要分開2次top up. 張卡有效期120日, 一次過top 400, 到期唔top up就會因為張卡有效期過左, 有錢都會鎖卡, 無得救

其實SOSIM個網講得好清楚.

收返埋你個支那寶LA.

你可透過以下方法為你的儲值卡增值。每次增值指定金額，儲值卡有效期會由增值日起自動延長。

於任何一間百佳超級市場、FUSION 、TASTE 及 INTERNATIONAL 購買增值券，按增值券上的步驟便可替儲值卡增值，增值額會即時生效

原來增200蚊可以有效1年.

但DATA plan就6個月.

真，以前係公開嘅秘密，依家係公開地宣傳

+x 係百佳賣, 跟本就係有計劃咁為左打死上台.

只係爭左未自己做埋MNP. 應該係想KEEP住D客上台留 NO#.

買嚟做炒狗
撚價起高

其實好多人知唔等於會用

on9仔
仲要喺自家度賣唔係？
鳩噏當自己好撚叻

今日係元朗廣場買咗三張嚟試下先。
如果啱用，諗緊代替而家用緊嗰張數據碼賓半日4G卡

封柒條支那狗
買多於20條炒狗

黃萬，唔知可唔可以貼link, search "3hk 萬能" 應該有， 宜家好似出到 90gb (60普通 + 30gb social), 好似重抵

買黎自用炒乜q野
有病睇醫生啦

買20條收皮啦做人窮到垃圾狗
仲要用緊支媽寶位傻鳩 躝返你支那媽閪啦柒頭

得丫。。。唔係雙sim card 插多張卡做乜？

買幾多張關你乜事？有錢仔好威威喎

你老母做雞養到你咁大就生性啦，柒撚濛濛上連登搵存在感，鄧你老母可憐，做到幾十歲仲做緊老雞黎養你，有錢仔好威威呀

得啦就係封你支那狗
查撚到邊個柒頭傻鳩買咗兩十張

好撚慘 支那老母做到雞生你垃圾弱智仔好撚似弱智咁陰公
你老母趁住你出去企街搵食

一世要賴老母做雞養緊你窮小子又豬又弱智

下晝先係銃一買左兩張
仲有大把貨喎
個sale屎仲係度落力sale緊人

有錢仔，買左幾多層樓呀，好威威呀你，要係連登搵存在感，成功人士呀

垃圾一句口收你皮 支那狗死撚開啦

儲值卡有得炒，唔怪得你咁成功咁有錢啦
腦殘無藥醫

井蛙弱智仔未做生意？香港好多靠呢生意成家立業你繼續做你窮柒醜毒撚冇囡鐘意 支那媽寶好撚威 做人做到腦撚殘分分鐘出賣你個人

block左佢啦
隔幾頁就出黎刷存在感買廿張
唔知以為買左廿股tsla

33 蚊儲值卡有得炒，果然係英雄出少年
腦殘無藥醫

有人block7ly你
抵撚死啦慢慢躝玩單機啦
腦殘果然唔係生意人才 唔撚識善用

唔怪得你咁有錢啦，咁有生意頭腦買左幾多層樓比我睇下威下

block7ly你啦衝出嚟托博存在感
冇人理撚你又囡條窮毒撚支那狗

你條戇尻仔煩尻我咋，你收線我就唔回你啦，有錢仔呵~

#29xxx p牌仔衝出嚟學人威？
小心俾我打柒你屌你老母做雞支那狗仲要面

救命，真係小學雞黎，個腦得d咁既野
首先我唔係p牌，就算p牌又點？你舊會員好威？真係腦殘無藥醫晒我咁多時間同條白痴仔講野我收線，你自己慢慢威啦

冇料學人威？食得屎啦屌你老母仲要面？
弱智狗繼續你用支那媽寶做一世井蛙窮人
輸撚躝啦再講就封你ac

第一城已經掃灑

增200蚊用半年
不如買6張卡仲好?

無錯. 除非你想keep no#.

好似冇

一年400蚊都唔使依家個plan原來真係食水好深一完約即刻狗衝買

邊間PNShop仲有貨

今日下晝統一仲有

今個月尾到期 轉太陽台$41 電話plan 加呢張先

馬鞍山嗰間我幾個鐘前買都有

搵部電話開卡囉

玩3年卡一年只係$300

睇返自己平均用量 買年卡平好多

月卡好在月月清唔駛左度右度

LM

百佳都唔叫親生仔咩叫親生仔？？？

本身用緊3台就完約，請問有冇人知道有冇得轉個電話No.過去張百佳卡到？

無mnp

張卡質素如何，多唔多地方收唔到

剛開咭，我用##107# check仲有幾多data
本地數據 0MB
社交數據51,181MB

我又真係上唔到網，淨係用到fb嗰啲
有冇巴打都係咁

幫推

有冇人試過可唔可以放ROUTER 當WIFI 用?

邊隻年卡可以攜號mnp？

得丫, 條款寫明無限制.

細字條款
唔好quote我，我轉貼咋

社交plan包埋連登得唔得

各位小心

HKEPC轉貼

注意，由於30日本地數據是無限任用，50Gb只是fup，所以本地數據用量或餘額永遠顯示都是0Mb，不會有其他數字，而fup用量是不會顯示的，只會在達到50、70及100％時才另外有短訊通知。

但樓上位巴打話上唔到其他網

原來MNP係咁解⋯⋯Thx

去儲值卡post 睇

打上去CS問啦

以前試過因為搬去第二度暫住冇上網
用過支那移動賓賓卡, 仆街個速度仲快撚過我上台plan

屌佢老味d賓賓係黨鐵都可以video call
我地就load空氣

馬鞍山 taste仲有冇貨？

佢地好似24小時都video call咁

賓賓卡CSL黨鐵某D站都係load空氣.

不過九巴有login唔使限死15分鐘, 可以無限用wifi.

見到呢張卡33蚊50GB真係想即刻自己個number轉個平plan留number再夾佢用

有冇人用過luckysim？有冇伏？用完要增值麻唔麻煩？

喺黨鐵睇住啲賓賓可以成程video call而我哋就連tg send張相send撚咗幾個站都send唔到真心嬲

不過佢用smartone 網絡
即係用愛立信
其他都係用華為

應該可以去3果度攪

用緊三儲值卡快到仆街

地鐵都收得好

按錯負評。
應該係好野

睇片都開唔到1080p利申 大西北地區

屌那星，屋企用sim 卡上網，上星期剛剛簽左新約

原來d 姐姐先係最識揀上網果班

一向都係
以前未有年卡/數據王果陣
都係不停搵佢地d plan 玩

Upper 1%先有得爆頭

CxL $3xx 得12GB, 誠哥你叫我情何以憾..??

好多地方賣哂

好快返貨啦，咁大肆宣傳

hkepc好撚好多自私藍絲幾十張咁掃
點玩

將來大趨勢都係咁
反正dual sim都好平常

咁搞法
邊個會上台買iphone

咁啱經愉景灣唔知會唔會有

如果有埋MNP
其他台執得

等你報告，小弟星期三入去

無問題

依張卡增值可以keep 住平價開plan,
比d外傭卡好。

Thx

馬鞍山taste有冇？

即係每個月都要比$33？

$33/月, 50GB唔限速喎, 都算好抵玩啦

真屌那星 join個垃圾電話plan用卡上網仲好

口裡說不

金鐘仲有無？

利申覺得其實幾抵玩
雙卡一個留號一個上網咁樣應該都係頂盡五六十
50gb同無限無咩分別，除非你日日都用data down戲睇or打丁
好過出面啲百幾蚊 5 6gb plan太多

誠哥地頭黃埔竟然冇

一點九去仲有

多到阿姐問我想要幾多張

要喺收銀問佢拎？

一入去就望到有堆假卡掛出黎，拎357張埋去俾錢變真卡

係，同平時買嘢同一條隊

唔睇片幾十G 都夠用成年, 咁就真係買張年咭實際好多...

金鐘海富仲有貨

$33/月唔化算
1個月其實唔用得多

利申：屋企、Office連WiFi

巴打可否幫手買張
tg俾你

青衣仲有無

我琴日買左

邊間淨係打出打入月費最平，爛3話最少個plan都要$78一個月

啲人買好多張托咩，可以增值

3有冇得online自己轉esim？
club sim可以

Club sim

冇

即係pccw?

見到月費$28個月無合約，有1gb數據，係咪呢個最抵屌

Yes HKT

Sun mobile 會仲抵，有淨語音plan

Carousell 有炒價

要簽約，要行政費？

要，但有遺言信箱

長發 咩撚都無
門釘師

Post左三日都唔狗衝去買，下回請早啦

我感覺佢地唔介意跟住個電話號碼，反正佢地多數用視象，就算轉號碼視象話俾對方知就得。所以佢地可以係咁換儲值卡拎個首月優惠。

我share完叫舊同事去買
自己都未買
良心師

好似另外仲要比隧道費

d人係唔係買黎炒 買成疊
on99

開始懷疑人生 真係想入張試下
每個月幾舊水咁俾都係5gb 限速

好大機會佢哋只為拎外賣app、Alipay 迎新優惠

諗唔到點解唔用
No. 用年卡
上網用呢張
每月 < $50
誠哥咁搞真係R頭

買左兩張，一張比老母一張自用

呢啲著數就拎硬架啦

佢地本身都係用儲值卡唔上台，見到有張咁抵玩仲唔狂掃貨咩

東涌仲有大量現貨

愉景灣得番極少

次次有優惠班人都係想盡辦法玩爛

任何野比連登仔玩過都極速玩爛

同埋epc班廢中

要每月增值33蚊先可以每個月有50GB?

屌，仲諗住去樂富買

官網話全線會補貨, 搶乜撚野姐

愉景灣吸引唔到果堆屯貨低端人口

咁撚遠 中環搭船去都好似40幾蚊
仲貴過張卡

金鐘真係無

講左遲下全線有
洗唔洗搶誠哥見咁好賣會唔出夠貨咩

呢D咪羊群效應，儲值卡不嬲咁上下價位，問題係冇得永續要係咁換卡麻鬼煩，而且玩得儲值卡都係玩年卡多，低用量玩家至愛，再者而家D上台暗PLAN出埋機除開都唔貴，冇必要搞到咁煩玩埋D月卡

屌老母 出左閘先見到金鐘無哂

Ching想問係咪就咁去pccw分店同佢講想開club sim就得？定要去返hkt門巿先得？ thx

樂富都無

我lunch time買咗一張，放工再去已經賣晒。sorry。

啲人一次過買幾十張托柒咩
之後扣錢咪又係$33/30日

其實整體去睇 係炒唔起
係客人角度唔值得

佢應該係要number only

今朝特登早撘車去買

我開新plan 佢逼我最低月費要有50
Proceed 唔到

轉其他台儲值卡啦
淨用黎聽電話

應該係鴨聊佳嗰張70gb
130~210
打少個0

兩三百蚊有7GB 咁抵

我都有張abc, 正常用到又無問題

off topic, 有無巴打有平年卡推薦? 50gb樓下都可, 用來插雙卡機

我唔知點解成日load 空氣....特別是新界區

賣L曬
星期三返貨
仆街3個網絡之後肯定食咗屎咁

唔上台了 用住儲值卡睇定d先
之前csl又係大量派sim 拖慢哂 而家到3

年頭續咗兩年約

如果淨要no.
鴨記淨打電話無數據，最平$30/2張啦

我都覺得會拖慢個network

好多上台既入黎玩埋一份
我估唔洗3個月張卡就會玩爛

上年Lucky 都係咁.......

巴打, 雙卡機可以咁用？ 即一張卡無上網 (2G上台)，但另買一張年卡50GB假設， 可以令2G 號碼都上網 *whatsapp tg 等？

可以咁講

SIM 1 用上網年卡 (4G/5G) 或者百佳呢張卡都得，自己比較速度、數據量、價錢、有冇FUP限速、通話時間(for 你133 打比其他人/查詢一啲野都有用)

SIM 2 用養number 嘅卡 (建議儲值卡而且support 4G/5G上網、sms、通話，for 你日後太多餘額開佢啲月費數據plan用左佢) ，而家呢個年代都少打電話啦

部份手機SIM slot 只有一個support 4G，用邊張卡上網果陣留意番。

而呢個方法嘅限制係可能有啲手機sd card 同SIM slot 放埋一齊，雙卡果陣用唔到sd card少左位save野

據我所知whatsapp tg應該要個number for sms驗證就會綁係你手機，我而家都係用養果個number for whatsapp但經年卡上網

我個２g卡 係上台月費， 插sim 1, 可收sms, sim 2插年卡 放數據出來ok?

機型：Samsung c7

唔清楚你機型，你上網down個manual 睇下個spec

通常SIM 1 slot 快啲數據卡放果度就岩

食得咸魚抵得渴 公平既

C drive 上傳大法...

宜家粉紅90gb 165師兄 係咪無update

唔好咁多性幻想啦
邊個得閒捉鳩你

我張56gb 完我都用咗差唔多六個月
真係就你個人

豐儉由人

一張60gb卡 都夠我用半年

但係$33一個月50gb

咁我就會用多啲 搭車睇片

都幾抵 唔駛就住就住用

今日邊度仲有貨？

琴日買幾十張嗰D死全家

打8號波邊會今日返貨
聽日再去睇啦

冇撚錯

幾多gb都冇用，慢到67咁，而家4.5g玩載波聚合都起碼1gbps, 數字當然唔作準，數字歸數字，使用體驗先係重點，而實際上係爽住用，下載個100Mb app幾秒搞掂，而42mbps實際使用會慢到龜咁，1080p都未必流順
如果做副機卡1個月短到喊，副機不如玩年卡，我部副機用年卡百幾蚊一年用唔晒數據，1年好快過
50gb 33蚊係就係平 不過唔湯唔水 食之無味棄之可惜

好明顯你未用過🤣

玩開年卡，鴨聊佳，激，會未用過

你都識講體驗啦
你想有快速咪上5G囉
俾$33 蚊係咁慢架啦

可惜啱啱轉咗台簽死兩年約

佢意思係你留返原本張電話卡咪可以留號碼囉

留號碼唔上網淨係打電話月費30幾蚊咋

邊間養返個no.平？
下個月完約，可以搭呢張用data

再入400咪得 好似係

有無巴打試過用router分4g嚟用，手上咁岩有部asus router心郁諗好無試下

用緊Netgear M1 幾好用

我21mbps 睇youtube 1080p都好順，不過你講繁忙時間無乜意思，間間都慢

WiFi share上社交程式係計普通數據定係社交數據

一定係上面條垃圾窮撚支那狗

希望今日有貨

想搞清楚
33一個月有50GB
比夠200可以用1年,. 咁係1年內每個月都比50GB你?
定係50GB用足一年?

我諗佢係睇domain name
所以開VPN果啲都係計普通數據
利申：9up

元朗廣場 fusion 仲有

笑撚左
33一個月50GB， 如果俾200只係50GB 一年
邊個會去增值用

EXTEND個使用期限囉
有D卡係30日內用完就無
比200蚊 將30日轉做356日 都平過上台 方便D人留號碼

不過33蚊每月都有50GB都抵玩

咁如果係咁點解唔用年卡

激年
支鴨
萬年
仲有其他選擇

卡有效期同數據組合兩樣嘢嚟，你咁問真係笑咗
此儲值咭由啟用日起計，有效期為 120 日。每次增值儲值咭有效期會由增值日起計按增值金額自動延長相關
日數日，並可沿用此流動電話號碼，否則剩餘之儲值額及流動電話號碼將被取消。

儲值卡最大缺點其實係唔記得增值/過期
如果自問自己懶/自我管理差
其實上台真係比較適合

上台都會唔記得交錢
不過有人提你咁解

試咗 有冇開VPN都冇扣到 似係用曬50GB先用到

樓主若然再開Post，唔該去返電訊台，唔好再開係時事台

應該只係用app先計社交數據

我係用app㗎 但都冇扣過

Share Wifi，第二部機用app？

今日晏晝

同平時上台過左gb數限速一樣😂 你本身張卡用左幾多gb就變到咁

金鐘統一冇貨

唔知其他卡幾錢
依張玩SOCIAL MEDIA唔洗比DATA都算係賣點呀

即刻買咗兩張

話咁快就爆post要開（2）

爆

買過張

開喺時事台唔止1001

都要買到先得

問過，得返印尼版
佢話有中文同印尼文，有無師兄試過，有咩分別

營多版都照殺啦
epc話一樣有中英sms

金鐘統一/ 調景嶺都冇貨

本身仲想今日去調景嶺睇吓有冇

啱啱喺調景嶺入手印尼版

岩岩天水圍買左一張

印尼版冇分別，只係封面內文係印尼文

收sms都係中英文

有冇人教我點增值
sorry 未用呢d過 我好蠢

包裝入面有教你點做啦

邊間？thx
今日睇過統一中心冇。

搵到，嘉湖銀座thx

點解呢個年代仲要走落街買增值券

又迫害3台月費仔, 用佢台瓜分發射站負荷

因為誠哥想你去佢度買野？

啱啱統一中心買咗

返咗貨？

唔好意思，如果想放落ipad到用，有陣時想查詢詳情，係咪要將張卡放返落其他電話先用得呢d儲值咭功能?

我都諗緊呢個問題，我插notebook用

調景嶺有，剛買了。

藍色中文版，應該係返咗貨，不過唔知而家仲有冇

屌咩 我返工前行過冇 lunch time過去又冇
一陣收工問下佢幾點返貨先

今朝差唔多9點半買，望到出面擺咗板嘢似返貨至去收銀問，可能返貨時間遲過你返工時間

有得買增值卷末？

統一有貨

呢個又咩玩法？？？

即係我用晒50gb，又未夠30日就要買呢個

yes直接問收銀 有埋增值券 返去即刻cut plan

樂富有冇貨

去緊買
希望仲有貨

統一大貨好多人買

噚日3pm去冇貨

樂富買到

平時冇咁多人用儲值卡咩？

今日去唔到金鐘就有貨

點解唔直接用wifi呢

好多人圍住阿姐

唔知聽日放工去金鐘仲有無貨

想問點知自己剩番幾多gb

誠哥喺香港推英國玩法

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

用得多social media就一個月一張卡（大過10GB一個月嘅話為多）
唔多用就一個月增一次值（$33有60GB）
好似係咁

想問下3個website的數據服務存取點(APN)設定有咩用?
"" 設唔設定好?

你唔設定係上唔到網架
你如果用iPhone 基本上唔駛理
如果An新機都一樣唔洗理

明白 不過我都係跟佢指示做

無喎 到底點check

##107# 打出
都冇？

Oh 我以為你叫我睇#107 屌

我好肯定你第一次用儲值卡

俾你發現左㖭

最抵用係咪4個月換一張？

得社交？ 明明開左YouTube 睇都冇顯示到用左幾多

本地任用所以show 0MB 係正常
你用到50%、70%就會收到sms

社交data 唔包youtube 架

第2-4個月就增值咁？

睇你用量

開卡果50gb普通數據淨係用到一個月咋喎

想問下有無電話號碼跟?

日日有貨番？我早兩日問冇貨，放棄

開新卡買100增值劵
=50gb +60gb x3 + 送120日social media data 50gb, 120日 happy hour

total ＄133 4個月

同上面差咁遠既

見琴日有人話返咗貨

正如上面提到，SoSIM 的「儲值卡」玩法產生了每月的費用支出，雖然用足一年總計有 600GB 數據用量，但每月都需要付出＄33 續期，變相一整年就需要支出近＄400。

呢個唔係youtube logo?

大家應該用左萬能卡果個社交當係sosim 個社交
萬能卡係唔包YouTube 不過包line
Sosim 暫時未明確寫明邊d係社交，只係得上圖做參考

有冇師兄可以証實下

支那01 5大伏篇文有
whatsapp wechat line ig fb only

咁個包裝真係有少少誤導

個電話number最多可以用幾耐?
有無機會可以用番舊NO.?

15. 社交媒體數據用量只適用於指定 5 大社交媒體應用程式 (Facebook、 Instagram、 WhatsApp、 LINE 及 WeChat) 。該社交數據適用於使用 Facebook(包括 Facebook Messenger 及手機版網頁 )及 Instagram 時，使用語音通話及視像通話功能、傳輸文字及語音訊息、照片及 影片，以及瀏覽文字、照片及影 片所產生的流動數據，但不包括下載及更新應用程式、使用該程式之定位及簽到服務功能、經微信朋友圈播放 影片及使用微信錢包、透過該程式瀏覽、連結或下載來自任何其他網頁或應用程式的任何內容及額外提示產生 之數據用量。客戶所使用之其他流動數據及非豁免之流動數據用量會於閣下之本地流動數據中扣除。有關社交 應用程式由第三方供應商提供，該社交應用程式內容和設定將於不定時修訂或變更，恕不另行通知，3 香港並 不會對有關服務負上任何責任。

社交唔包Twitter

屌

用咩卡配咩wifi蛋好

[member]第一城仲有無[/member]

我都係 睇嚟冇希望

有

香港仔海量貨
入住半年貨先

未咁快 官網有名我咪去睇下

睇返官網，多左地方有得賣

3台 小心入大快活都收唔到

post出來最好報一報時間同地點

想問點解開左半粒鐘得3g？同埋個50gb只係for social media？

夜晚11-7會跳去用佢隻夜貓
限速7.2
已經快過我上台嘅任用數據王

宜加用緊，係幾快

樂富行過, 個架位係吉左冇晒, 定係要問收銀阿姐？重有見carousell大把貨, 同埋誠哥卡有黃色藍色包裝有冇分別

直接問收銀

120日 入錢就再續120

11. 可否攜號轉台轉用 SoSIM 儲值卡?
有關攜號轉台流程將容後公布

增值卡有得買未？

有無app check我用左幾多data?

應該係增值劵，
俾左錢印收據。

金鐘大量，收銀阿姐話有幾千張

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

本地數據服務組合 48蚊 180日
咁咪抵過增值卷……
有錯指教

48蚊係5大性交數據

即本地數據服務組合全部都屬於性交數據同通話？
我仲想問增值200後可用半年 但係有一年有效期
半年後不增值咁會點？

thx ching

金鐘大量

識用一定係散買卡 用完即棄 每一個新no.都可以r優惠

而家好多手機都可以雙卡雙待......

主卡打電話用, 副卡用Data, 用哂再換另一張副卡........
咁玩法誠哥咪蝕硬...?? 定賺少左.......

買左卡最遲幾時要開？

佢寫2022年12月31一定係搞手只求打個和

唔係
係2樣野黎
每個月扣33蚊有50GB
$48 120日 係指 WhatsApp line wechat ig fb 數據
呢d apps 使用時會先扣$48果d 數據

總之唔增值 個number 一到時 3就有權收回你號碼 無論裡面有幾萬蚊都好

手機唔係有得睇咩

iphone 好似要人手個個月自己reset? 我果個儲左成年

呢個真係唔清楚，我係逐個月幫我自動計

今日下午有貨?

見佢counter有一幢喺到

想問係咪喺counter買而唔係喺貨架到拎

咁用開個電話號碼點keep?

dual sim
用開個no轉去平既儲值卡台只用來打電話

屌 入到佢都未過冷櫃， 個阿姐已經話係咪買電話卡， 直接去counter

有冇咁多人買呀

阿姐：我哋日日都有貨返

大埔沙田幾時有啊

有無ching用緊
速度如何

岩岩買完返屋企用
download都有40mbps
上youtube同本身用緊個無限速plan 速度感覺差唔多

開新卡33蚊
直接增值1年 200蚊

233/13=18蚊一個月50gb
仲味計咩開卡頭120日有社交app 50gb用

理解錯咗 自膠

大西北地區

200蚊係半年
400才是一年

唔係幾明佢話200蚊加長365日係咩意思

現有3台啱啱完約點搞

邊到寫

咁可能我睇錯

平時上網都一般
用黎去d download 網down file 就好慢
(hotspot 左佢俾電腦用)

增$200已可延長365日,咁點解要增$400??

呢個係張卡既有效日期 而唔係每個月50gb既使用日期

入200蚊 每個月扣33蚊 最多可以用6個月50gb 咁張卡就剩返半年有效期 半年內唔入錢就會作廢

點解會手寫不能退換咁特別
天水圍絲打手？

誠哥係咪想賺埋香港最後水尾

365日是延長張卡有效期,不是指個plan
儲值卡本身係有期限,到了期裏面冇錢會失效.

咁增值$200,每月扣$33,到左第六個月果50GB數據就可以用多半年?
係咪咁樣理解?!

唔係 每個月50gb 去到下個月會無得用 但有半年時間俾你增值

過咗半年您都唔增值 張卡就會作廢 要再買過

竟然可以帶號轉台

有就痴撚線
不過唔知加幾多錢

買呢張年卡 88蚊 除返開7蚊一個月 加埋百佳卡=40蚊
不過一年得400分鐘通話

自由鳥50蚊keep住先

有得上台嘅號碼轉落去？

得

我都唔知
不自爆

我都係特登去天水圍買

點都抵，唔使整多張卡

都好慢下
係屋企用speedtest 得1.58mbps

其實$88 90日，120gb點睇

想問下，本身個號碼將來可以轉做呢張儲值咭到，係咪可以一直用到永久？...

要120日內增值一次

金鐘仲有大量貨

我插notebook用，905%有full speed

插notebook用，一個星期就玩晒50GB

有MNP 的話，
我應該會開2個 90日 FUP 120GB + 1個
180日 50GB 社交媒體數據+「歡樂通宵」無限數據 + 10,000分鐘本地通話 組合，
我每個月用2x GB 。

想問下張SIM可唔可以插ROUTER出WIFI用 試左好耐都唔得

同問

check唔到用剩幾多gb

可以呀

元朗廣場嗰間都大把

邊個台可以帶number過去又會有番1000咁上下分鍾

係咪百佳無貨架
問過幾間都無
其他個D唔就腳

暫時得十五間有

統一中心(金鐘)FUSION
華蘭中心(鰂魚涌)FOOD LE PARC
合和中心(灣仔)TASTE
香港仔中心百佳超級市場
都會駅(調景嶺)FUSION
樂富廣場FUSION
太子道(九龍城)百佳超級市場
第一城(銀城商場)百佳超級市場
元朗廣場FUSION
嘉湖銀座(天水圍)百佳超級市場
粉嶺名都FUSION
馬鞍山廣場TASTE
長發邨(青衣)百佳超級市場
愉景灣FUSION
東薈城(東涌)TASTE

就完約,快D宣佈MNP

我都等緊

呢張卡係咪包埋電話號碼？（未用過呢D）

係，隨機無得揀

豐澤卡都係3台

金鐘海量

既是30日定120日？

但好少機有3卡槽，用得2張卡又無得用記憶卡

仲好過我上台 係夜晚打機lag 機

增值卷有冇得網上買lol

點check 做咗幾多data?

Thx ching

有冇人知馬鞍山有冇貨

有冇人淨係上唔到ig，其他野都用到

幾時有得帶號碼上

有冇得上網買？

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

同問。印象中條款有寫之後會開放，但等極都未有
就嚟完CMHK約，想轉好耐

重有一個月就完約

Same here

張卡有冇留言信箱

用唔曬都好撚抵啊
依家閒閒地都150up啦 講緊10gb都唔知有無

如果一個月用得3-4GB 的話，就用年卡抵 d
數據用量多就呢張抵

你個名

係唔係要增值啲錢入張卡，之後佢自動-33$?

如果包YouTube Netflix 我諗真係大家都搶貨搶到下年

知唔知邊區仲有？

頭先行MOS taste近收銀位有貨
買咗張用緊

唔等到夜晚12點先開卡？

有冇人扣唔到社交數據

呢排成日會斷線，要飛機mode on/off重新拎過線

我係有時跌落3g, 但跌落去就慢到斷線一樣

元朗嗰間肯定有

某啲時間係好易斷線

社交媒體數據有冇限app 咖？
Snapchat / Pinterest / iMessage /FaceTime / FaceTime audio / line 都計？
如果只限Facebook 旗下IG what app 都幾on9... 果啲閪app 有撚人用咩。。。

要安全就唔好貪，3hk也是用華為
激sim也有年卡，而且用愛立信

點樣睇淨返幾多？
我買係印版 睇唔明佢寫乜

公司長期收得2格
speed test < 1Mb/s
中左伏

今日起全線百佳有售，仲要掛曬廣告

一多人用速度就...

快D比人轉台

可能過左限速 慢到連登都load唔到

買咗 但未用 大家用後感如何？ 諗緊點樣靠呢張卡而唔再上台過活

我上台撚5mb都係咁

今日凌晨1點到宜家起碼斷過Data 6次
我有兩部電話，兩部都係同時間斷
其中一部已經專登鎖死3G，都係斷

Cut自由鳥

我都係，speedtest upload速度得返 0.01Mb

##107#就跳落3G仲要扣唔到社交數據

應該係自由鳥掛

會唔會太多人用呢張$33卡

凌晨會跌落3G，10分鐘斷1次線，根本用唔撚到
日頭室內都收得差，間唔中斷線，唔會再買

有冇人用緊可以話我知 快唔快得過上台$98果啲

大家掃咁多張為咩

全部自己Speedtest - HKIX @大學站人多收工時段

CSL 5xx$ plan

Sosim 3HK 33$

SMT 4xx$plan

參考用

比1折更加低嘅價錢
只係打咗半折嘅速度

用舊電話號碼 Iphone12 都用到？謝謝巴絲先

33算係咁啦

想問下有無限制一定要放係電話或者pad度？
如果我攞黎放係wife蛋度放wifi 有無問題？

等緊佢出轉台，之後放棄自由鳥。

以前個個星期都有野送，依家乜都無

有冇人準時11 點之後係咁斷

成班傻閪啞撚咗係咁負評人 比人毒撚啞咗？

有，唔知做乜9，以為中左毒

今晚暫時未斷

me too

咪仲抵屌過我而家用kabayan

呢個係限時活動定長期活動。我未咁快轉到台住

嗰十間係咪長期有貨

你12 dual sim問依d？

所有百佳都有

只答到香港仔係

全線百佳都有，我住果區幾間百佳都有得賣。

我覺得係因為太多人用

出現線已斷 終於嚟料喇

一晚斷n 次

yes

係咪用用下明明收爆4格
但上咩網站都話你無上網
之後要飛行on off幾次先正常返？

等一陣就自己ok番

如果有得帶number 轉入黎就真係perfect

你會突機斷哂 要去router setting 到on off

唔止夜晚
有時地鐵都會

咩叫我女仔唔識呢啲

我都係女人，點解要唔識

你用緊wifi?

4g router轉lan 同埋wifi

ok 我理解錯sor
以為你講電話

小妹唔識 有無巴打可以幫手？

我上台客
近排打機比較敏感

打打下ping由40上100
忽然上幾秒400
或者直頭無左上網
連speed test都話找不到伺服器

咁啱嘅 我都打機 11 點前ok 嘅

你講清楚你個requirement先
你想做d咩

單卡機想平價上網用返自己號碼？

如果可以e-sim一定打擊死晒電訊商

團戰無啦啦自己衝入塔

我期待儲值卡esim
而唔洗月費clubsim 28又28又10幾

打機飛雷神

唔知技術問題定點，市場好似唔多覺有......

Btw, lucky sim, 有個3年plan養號碼，唔錯

有無巴絲知道雙卡有咩唔好？如果插一張cheap雞咭養住個電話，插呢個$33做另一張實質上有無問題？係咪話用養住張電話咭打緊電話嘅時候會上唔到網？

為左貪婪既快感
盡顯人性

12答你 我無依個問題 正常

無賺無轉賣
需要咪買
我拎返公司派左d比成日借data比我嘅人

係 唔想換電話

咁嘅話我建議攜號轉台去「年卡儲值卡」
放B機開「來電轉接」

A機就直接裝33蚊sosim

間中會斷網

岩岩去左調景嶺百佳買
應該淨返一張

新都城百佳都有得賣喇

行過好多間百佳都有, 任你買

咩叫半日1GB?
巴打用成點 我都想自由鳥轉去
但你原本number點

放落蛋用上星期睇波好順，今日睇波load撚到老母都唔認得

請問未夠一個月用晒50GB數據，夠餘額嘅話會唔會自動續50GB？

係咪應該無留言信箱呢類附加功能？

當然冇

準備好未

想請教大家， 有冇人用緊SoSim 有我呢個問題？
我##107# 查詢用量， 本地數據係 0MB,而社交數據係 51200MB?
呢個係由我開卡個日已經係咁，一路正常使用 再check都係咁
結果我而家唔知我剩返幾多用量

我係儲值卡post問過
希望呢邊有巴打幫手研究下

我放緊

一樣
我買多張隨時換

有冇得用返舊電話number?

等緊mnp

而家全部擺係cashier任拎, 大把貨

而家係咪全線百佳都有？

係呀

一陣買多張先

大家speed test 幾多?
我upload keep 住<3Mb/s
廢廢地

巴打 我好似琴日見到你 你係咪企係到影相果個毒撚。。。

Lunch時間@啟田

可以放心cut咗csl 轉clubsim 養no.+33$ sosim
唔夠用先用副機SMT 放WiFi

same 頭先斷到死

我發現每晚9點到11點有個moment 就會斷到no signal ,過左一陣就暢通無阻

暫時都唔覺有斷過

啱插卡入機 收得3g
試過on off data
LTE出現幾秒又落返去3g

load空氣
個連接狀態係H+同4G彈黎彈去
兩部電話都咁樣

瘋狂斷線
唔係慢咁簡單，係連唔到

有
呢張卡既data用曬既話 基本上慢到用唔到咁濟
但十一點又可以再返生

我load到
但係3g 4g係咁跳

癡線晚晚斷誠哥我頂你咩

好神奇

我上台客咁樣無限數據王啊
你33蚊有3Mb仲想點

哇屌出聲，真係離曬譜，啱啱續約/有排先完？

12月中完
我6月開始有依個問題
衰過5Mbps

琴晚十一點左右share wifi直頭連唔到
早兩個星期都算快，而家夜晚慢之餘仲要連唔到

same

係公司長期得一格

一樣

呢張卡唔算慢啦
買左張黎試
so far幾滿意

係, 但係冇可能買十幾張當上台咁用, 最多係數據唔夠當spare用

有無得增值？ 到期一定要買新卡？

可以，跟包裝說明/上面po嘅說明網站做

唔係啩，3黑卡貴呢張少少$45，速度可以當上台用
聽日買張sosim 試吓先

其實SOSIM最大問題係無增值卷買(未見過百佳有貨)

唔咪直接去收銀處買咩

百佳個阿姐同我講冇

問經理啦

其實最大問題攪到用開3台d人慢到load空氣

增值方法

你可透過以下方法為你的儲值卡增值。每次增值指定金額，儲值卡有效期會由增值日起自動延長。

於指定百佳超級市場、FUSION 、TASTE 及 INTERNATIONAL 購買增值券，按增值券上的步驟便可替儲值卡增值，增值額會即時生效

增值金額延長日數$2030日$5090日$100180日$200365日

增值券只適用於SoSIM儲值卡，其他儲值卡不適用
儲值卡增值只接受百佳超級市場發售之SoSIM增值券

好多人講晚間11-5 真係慢到hi hi

屌你老母又斷zoom緊

本身3台完左約有冇方法可以用原本號碼用呢張咭?

暫無

個撚個都問

而家慢到連唔到

呢張卡會唔會出飛線功能？

用部自助收銀機自己買

第一日用，so far好似仲爽過SmarTone 個月plan

反而想問，如果想用埋嚟當主卡包埋通話分鐘（原有台PLAN號碼轉去其他儲值卡再飛落SOSIM），係咪每120日買張新卡再增值100蚊較好呢？因為每張SOSIM嘅通話分鐘只有效120日。

謝！

食屎狗
收我$150月費得6GB

任用架喎

轉自由鳥，一個月後轉純語音plan

Data用呢張

唔知係3垃圾定sosim 垃圾，成個東涌&青衣全日都斷到hihi， 黨鐵去到荔景先正常小小

朝早八點慢到傻 youtube 連720p都load唔到

##107#搵唔到

包裝叫去百佳買喎

屌你老母啱啱開卡上唔到網打上去1033佢話冇辦法叫我等一兩日回覆

用咗半個月...網速慢到仆街 sd個message都要等幾秒先得
諗緊仲用唔用好
利申：之前用自由鳥

SE1+SE2 用自由鳥諗住帶多部Android機出街算

仆你個街，呢排成日斷，不論日頭/夜晚happy hour

收得極差，半個鐘就一次poor connection ，下次返鴨記

易斷又load得慢

直頭斷線，唔係慢咁簡單，真心唔得，幾平都冇用

我上問而家係咪已經唔多人上台? 而係用呢d電話卡？

一晚斷幾十百次，李+x我屌你老母

屌 明明收到4g 跳落3G

今日路過百佳買左張試下水溫
一個字：慢

好彩load到LTE個速度算唔錯
問題係佢成日自己3G/LTE跳黎跳去
本身諗住買部低階大mon機
主要搭車睇片用
睇黎可以慳返

屌你老母睇波直情睇30秒就冇connection

有冇人有其他卡推介...頂唔撚順 上個連登都要load好撚耐果然3台都係垃撚圾

Netflix 每15min斷一次

似乎多人用呢張卡, 測咗幾次, 得10Mbps

DLS, google play store update app 都up唔到

原來全世界都係咁 我以為係我住太偏僻先咁

cmhk kabayan ，$108 玩3個月快好撚多

好似個個都又斷線又慢

真係平野冇好野？

十月嗰陣日間速度都足，十一月好似食咗屎咁

直頭問過收銀阿姐
佢話增值即接埋去couter搵佢
自然有得搞

$200 365日
係咪即係如果增值200蚊，就一年每個月都有50gb？如果從來冇用多咗數據要額外扣錢嘅話

用咗一陣, 速度又好返, 720P聽youtube老蕭18分鐘無斷
之後帶出唔同地方再試下

增值卷唔會放上架賣
一定要問收銀搞
(個增值activation code係印喺付款收據上面)

晚晚都要屌佢老母n次，死垃圾又斷線

50gb但成日無網有鬼用

嘩屌你老母呢張野真係唔撚掂喎，長期斷線，瘋狂自動4G ，3G 跳來跳去

好彩淨買左3張，見d人一堆堆買，宜加應該喊緊

一到夜晚十二點狂斷
好彩主要用數碼通

數碼通

3

係山上面接收速度
我懷疑3台鎖速 信號 收爆 一開頭扯到20幾MB

大部份時間都有WIFI
少出街
10GB卡用左大半年都未用到一半
反而想搵D使用期限長D既用
有冇巴打推薦?

你見某論壇D人大量買入, 就知會慢到PK

慢同上唔到喺兩回事

依家係貓頭鷹時段
頂盡都係得7.2mbps

cls 依家就連深夜2pm 都可以斷伏到仆街

用佢打機一斷penalty埋

用量呢 搵日try try

中共大計

室內連網都上唔到 smartone 2mb plan都好過佢

開頭比少少甜頭你地, 跟住個個十幾張咁仆住買, 似唔似d老千股

斷係3嘅問題
因為你地搶黎開卡
我用3張國際黑卡都係咁斷

終於有人撚返班炒狗轉頭

開卡到依家主要用黎聽YouTube music 無咩問題

我3上台+依張 dual sim
網絡根本一樣係會間中斷

食開屎所以分別唔到有咩唔同
夜晚依張卡仲快過上台無限數據王個邊

點樣用 又話一插即用？
網都上唔到

喂 係上都上唔到喎

用過3台就知，上班傻仔以為執到寶

屌你老母第一日買返黎用都用唔到
打上去1033聽音樂啊屌你老母

夜晚點樣唔用通宵數據 用返50GB 42MB速度

有冇巴絲知道點check個剩餘數據可用量呀？

其實係 但真係好唔stable 唔知係咪用多咗就限速

有無人呢兩日狂斷？

我插機射wifi 要reboot先上到網

準時十點 斷咗

FYI入電訊台睇下先

去通訊錄揾check balance

##107#打出

恨不得馬上cut鳩左佢

真係好爽， 月費客呢排一定比百佳客累死
好彩一早轉左會

每個5mb post我都有幫手推

3台
青衣站信號爆格但永遠上唔到網

始終一分錢一分貨

sosim 真係垃圾嚟

點解33蚊第一個月完咗 我入咗200蚊都冇重計新plan?

宜家冇數據用唔到

唔係要未完之前俾佢扣架咩

第一個月完前 已經入咗200蚊

你係咪充左值架

喺 打##107# 都見有200喺入面

sorry我果張未到期答你唔到

今晚算係咁，冇斷，速度合格

太空大支持

上 google 打 sosim

其實除咗 33蚊 50gb
仲有其他 plan 揀

我揀咗 88蚊 3個月 120gb
仲撚抵屌

呢個月完左我都打算轉呢個plan 副機用

我就係受害者

呢d垃圾plan慘過用3G
咁都有傻仔上當

開第二張卡無上網
有無人同樣問題？

收到呢個msg 之後就上唔到網
但明明有增值到

預設服務組合用量或使用限期完結後，客戶可申請以下服務組合

本地數據服務組合收費 (港幣$)申請取消1日FUP 500MB*$10*127*026##127*026#2日FUP 2GB*$18*127*027##127*027#7日FUP 5GB*$25*127*730##127*730#30日4FUP 60GB* (加購組合50GB升級至60GB)$33*127*731##127*731#90日4FUP 120GB*$88*127*732##127*732#180日450GB 社交媒體數據15
「歡樂通宵」無限數據 (適用於23:00 - 07:00)
10,000分鐘本地通話

$48*127*735##127*735#

唔該巴打

咁多人緊係慢，又要平又要快咩

垃圾plan，每日一屌

btw已轉會

如果未夠30日就爆左50gb點增值抵玩屋企放wifi咁用

一開頭仲好地地
而家一多人用就廢到仆街

$33 60gb fup

炒左誠哥

d靚

都要等夠30日先會重置個數據？我增值左$50

即時 要按短碼

用緊265蚊 過8gb限速

年卡都慢撚晒啦，要轉會了

係直接開30日新plan個個碼？麻煩晒巴打

多謝巴打

打左*127*731#之後打#127*731#會stop左個plan，冇撚左33蚊，記住打*127*731#就可以申請到月plan，唔好好似我咁on9

啱啱用緊第三日
而家一日一GB
好爽

每用幾百MB就斷一次，睇齣戲要on/off飛機mode幾次

好彩淨係買咗一張試下 琴日到期 果斷轉會

用完一個月 唔續唔再買
頭幾日用都ok
過多個幾星期成日load 空氣
通宵歡樂時段完全用唔到

呢度又話會自動更新嘅

最後 蝕咗一日冇得用

巴打，你第一個月完結前入左200蚊都無得用?

係 一日真空期

巴打係咪入左增值卷要隔一日先上到網?
我尋晚入左增值卷check balance都見到有錢
但今日上唔到網

yes 第二日先ok

咁on9
係咪隔一日就自動識扣balance?

有冇人抽到易記/靚no.

我想知佢有冇萬能卡嘅速度

抽到ABCCDEFF 算唔算

咁呢個plan點交電話費？即係佢之後每分鐘$0.05，我點交電話費，同埋增值係咪去返百佳（定去返指定嘅百佳）？

你有冇睇下張包裝紙

其實每個月換一張係咪最抵
增值就$33 60gb
換新卡就$33 50gb+50gb

50GB 42MB 幾MISLEADING
頭4GB 先有max 42MB速度，之後46GB係128k
至於高速，也至多1xMB，邊有42MB

下 即係其實有限速

咩嘢佢本身就係一張限速sim

真？邊到有講

張卡封面中間部分咁寫, 好細字

Sor, 自膠 😅😅😅
59GB 後128k

當然係

🤡🤡🤡🤡

上網同信號穩唔穩定

其實呢張卡好唔好得過3HK萬能卡?

唔係

間中會斷, but 可能地區問題

點會百佳寫得咁簡單易明都可以有得笑

差過萬能
同一個位 萬能收到 Sosim 收唔到

why

So far用咗一個星期都幾滿意，對得住個價又周街都有得買

轉做當屋企wifi用，暫時幾滿意，有咩方法知佢用咗幾多數據？

呢排又快返wor，冇斷過線

應該係第一批一個月到期唔用加上無乜淨inflow所以順咗？

6個月

$88 120 gb 3個月
平均一個月29.3

4. 開卡獎賞（120日50GB社交媒體數據、歡樂通宵、10000分鐘本地話音）係唔係第一次先至有？可唔可以再申請？ 開卡獎賞（120日50GB社交媒體數據、歡樂通宵、10000分鐘本地話音）在首次儲值卡啟動時一同開啟，可於服務組合用量或使用期限完結後再次申請（$48 / 180日50GB社交媒體數據、歡樂通宵、10000分鐘本地話音）。

啱啱增值咗200蚊，但上唔到網點搞

過左首30日先增值?

係呀！！唔得架咩

手動入code 開plan

記住要個plan 到期前增值先可以自動續plan

搞掂了，thx

識

只可以上wts,fb,ig咋喎，連上google 連登 其他咩都上唔到

續plan少一日

用落真係ok平均2x-4x mb
跟前面巴打教imc keep號碼
唔洗就住就住用 仲收得好過垃圾屎忽窿

用量唔多 買2年卡仲抵 130蚊都唔洗50gb用兩年

就快到期
鮮議應該買新卡定增值🤔？

$48 180日
50GB 社交媒體數據plan

係咪可以180日後再續一續

點解唔揀 $48 180日 50GB ?

唔夠用?

咁係你問題wo

xx又做善事

點解會咁，除咗wts fb ig之外都係無法連接，明明過咗30日後幾日已經馬上充$200，之前明明都用得好地地。

打上1033問下啦，佢哋對儲值卡客態度唔錯

我都係咁 充完上唔到

過左30日後先入錢?你而家似用緊開卡送120日50GB社交媒體數據
你要手動輸入號碼,開通返30日任用數據

有冇人收過這個優惠
？
SoSIM: 限時優惠，由2020年11月26日起至2020年11月30日使用百佳電子增值碼充值$33或以上，儲值卡有效期由充值當日起延長至365日及額外送12000分鐘本地通話，每位用戶可享以上優惠一次。 [取消21864818]

yes,有咩問題

係 依家OK 原來要再入號碼

有冇人續$48 180日plan
入完*127*735#
佢話request
但又無收到sms
係咪唔正常

利：聽日12月1日 先夠30日到期

又突然上唔到網

有冇9字頭

係增值 唔係充值

用左幾日就byebye
斷線斷到仆街真係頂唔順
幾平都無撚用，真係唔推介呢張卡

師兄邊區用多

有, 我開3張卡, 頭兩張都9字頭

我觀塘區唔差
正常速度打到moba驚

點解呢兩日到11點就no service

如果部機無雙sim卡，可唔可以用我個舊電話號碼落張百佳sim度？想keep番舊電話號碼

no 攜號

得，朋友用緊

屌用緊蛋黎放Wi-Fi
唔通要對張卡入返電話入碼

續完等一個月之後快左，收得好左，有冇人都係咁？定係本身好左？

應該新屎坑完少左人用

日間好少上到21Mbps 以上

啱啱先入咗兩百可以玩半年，啱晒屋企老人家亂咁用

真係幾好 我都買左 買埋多張比老媽
凌晨數據唔count落50gb

33蚊+clubsim28蚊，點解重要上台硬食月費78+18

60gb真係鳩用都未必用得晒

3HK申請個平PLAN, 78蚊個月3GB(用黎打電話),再加33蚊買呢張卡

要平的話你用club sim $28一個月無限分鐘不如用萬能卡$65一年無限volte

用量唔大係咪用返年卡好過

係架 睇個人需要 年卡一般一年幾十GB(e.g.50gb)
如果你預自己每個月都係用3-5gb 咁上下
咁就年卡囉

我係用緊個叫more mobile 咩現代電訊 既公司
本身係pre paid 之後我續一年 比 $98, 10gb 主要係想繼續用prepaid sim個電話號碼 （舊嗰個號碼唔用了） 跟住sim2擺$33呢張 for data

因為pixel行雙卡就要其中一張卡行esim，所以用clubsim囉

真係幾抵屌

岩岩買左張
想問一問如果張卡如果還有40GB, 咁23點後ge Happy hour 會唔會消耗那40GB

今日買咗，廢卡嚟嘅

係咪要增值$33啲速度先正常

依家用又not bad 喎

增值$33都得？

Sim卡插router點用

直接用

想問吓 仲係每個月早一日扣錢？

一年咪蝕咗12日

原來依加有抽獎，有冇人真係抽到嘢

無視。7日內開唔到

點可能會抽到

都唔可以話無可能既…連登應該都唔少人用

可唔可以帶電話number 用呢張卡
有老人家想用但又唔想換過晒銀行醫院d 登記電話

唔係好明

即係$33就 50G 但要30日用哂佢
每月入$33就永續
即係上台？

如果入多$48就多60G for 社交半年？

$33張卡有50G
再增值33蚊就多 50G，即係100G可以用一年？

你分清咩叫儲値卡先

lm 利申 用緊

即係點？
30日要用哂50G
咁入多33蚊，就可以延長一年？
咁total 有100G？

如果電話雙sim買張用黎當數據用ok嗎？

試下都好

點解會有100GB
買sosim背面有寫 入$200係延長張卡嘅日數
Total入$400就係延長日數+每月50GB數據
(400/12=$33)

你想有100GB(50本地數據+開卡即賞50社交數據)咪每個月買過張囉係有巴打想留靚number先儲值姐

每月 33+50= 88

下個月就轉台IMC

每月33+(128/12)= 44

即係張卡就 $33
50GB
用一個月

入$400
就可以用一年
每個月 50G

咁樣？

如果一個月內用唔哂50G
俾$33增值
有冇得帶落下個月？

No

呢兩個plan去keep舊no.
再買33蚊卡
覺得點

最近就有 Lucky SIM 推出超平養號碼 Plan，3 年更包低用量通話分鐘及流動數據，平均每月只需 HK$4.17！

超平養號碼 Plan 登場
轉台包三年通話、數據
成本 HK$150
這裡所講的是 Lucky Sim 最新登場 MNP 攜號轉台計劃，3 年有效期全包價 HK$150，包 500 分鐘本地通話及 500MB 數據，可以每 3 年續一次，也可在期間另加數據流量、通話分鐘計劃。用家更可經 WhatsApp 辦理 MNP 攜號轉台手續，相當方便！

lucky sim無官網直接搞 全部代理
IMC有 所以我簡左IMC

壓到3年用500Mb 500分鐘咁屈就自己
萬一3台虧左個日就唔洗上網
我個人習慣係邊個台收得差就用另一張
主要用sosim 所以都係預多少少

比埋對比一年Plan

IMC 128
365日12Gb1000分鐘

Lucky 120
365日10Gb1000分鐘

我係百佳用self checking machine 買左增值卷
出左張單 但係無序號
你咪封搵叔職員搞

如果用3個網絡
幾多GB都無用
根本收唔到

佢一次過print 2張

係咪話想增值就早d, 唔好最後一日增？
咁知唔知應該早幾多？

又無咁誇張
我用落係每幾日會突然有10分鐘左右load 空氣
其餘時間正常

Signal MeWe包唔包落social media

睇封面

Load 空氣係咩地方先會咁？
平時大約咩速度呀

地方唔關事，真係隨機發生，無用測試app 試過，但總之連WhatsApp文字訊息都send 唔出

咁嚴重
其實sosim, 3萬能卡, hahasim呢D都係用3HK網路
但係咪3個網路接收能力同速度都唔一樣?

用咗近三個月so far so good
係特別狗鐵近大學路段/香港仔遂道出口會load空氣

有試過屋企 南區
打打下機爆ping幾秒
Speedtest搵唔到ser

但我之前係上台客一樣係咁

我又係香港仔。 海旁位等車Load 空氣

有無sim card router介紹？

香港仔隧道出口同香港仔差好遠窩，清

遠d就唔洗Load空氣咩

Imc 98$
係咪開咗冇儲值額？

幾遠都要，衰遠必豬

屋企無裝寬頻
我用緊netgear最平嗰隻
都ok

增值完都係上唔到網
Why ga

又真係駁唔到咩 邊夠你玩呀誠哥

打code未？

已解決